[篤灰]我要告發幾年前佔中時有班人搞暴動, mon post警察請入

7個人, 起碼搞到一次半暴動